ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (75)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

上回講到！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (74)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

刀賞團ep5懶人包

多謝接力開post

衰妹老婆吳汕昕世界第一！

新post留名

吳海昕世界第一

229黨規

第一條: 229黨 缺一不可 祝大家亂流下平安

第二條: 適當距離 互相尊重 開心相處 唔好影響到其他人

第三條: 停止討論某不守規人士

真的好喜歡海昕 請好好保護她

吳海昕世界第一！！

始終如一兵佑黨留名

唔貼相住啦，繼續睇位能LIVE

五人眾 (唔捨得嬲)

因為太多MK相笑到癲咗

洗鬼留言留名, 直接推post好過

頂唔順了

講多次, 五人眾係位能hater
不過做hater前要做咗打手先

"頂唔順就瞓啦" 佢真係mon得好快又好sweet

晚晚開夜但條友仲未過數

柯煒林: 收聲呀你chok人

又見到個f5

位能二揀一: 垃圾屎定幼稚蛋

有啲掛住佢以前好暗間房仔
依家呢度變咗指定背景

sor 依家先見到, 呢個懶人包正呀

係，唔知佢撕走咗張2019年未呢

依家係好chill嘅音樂會 都係正

推返post先早得到100po

MON PO嘅位能真係好正，有返一開始個感覺

都係嗰句, 咁黑壞眼呀

我得電話無得雙修 一入就熄燈
你真係好好

又藍光又咁暗

你enjoy睇live啦

刀演兩米八

每日感歎一次柯煒林太好

柯煒林真係好MK，跳開始戀愛跳得好開心

聽到柯煒林話佢開心，我覺得好感動

同dser有鴻溝

好on9但好撚正

WILL叔叔呀，呢首咩歌嚟㗎

柯仔煎fanmet要去唱K

真正的你開心我開心

一齊唱MK歌

偶像包袱? 我有咖
(指膊頭) 你睇吓
咪就係無囉(懷Will笑)

今晚唔洗瞓，太HIGH

好正啊點搞

下次可以去伴舞

想un埋一份

真係細過你
全部都識

唱k

你乜都識咖啦

完咗肺炎五人眾約吓羞恥play先

SHIT，我真係有跟住UN

歌LIST READY

Cookies嗰到忍唔到

柯叔叔笑容逐漸消失
好大gap啊

你乜都知㗎啦扮熟

投入緊

位能DSE之夜提議:
- 邀請嘉賓e.g. Howell
- mk之夜=懷舊之夜=叔叔姨姨自high之夜
- 所有類型嘅羞恥play
- 觀眾phone in
- 位能表演小提琴拉green sleeves
- 讀信/reaction
-

位能DSE之夜提議:
- 邀請嘉賓e.g. Howell
- mk之夜=懷舊之夜=叔叔姨姨自high之夜
- 所有類型嘅羞恥play
- 觀眾phone in
- 位能表演小提琴拉green sleeves
- 讀信/reaction
- 跳完整版

咁又真係乜都知

叔叔姨姨自high之夜

開心自HIGH中

你連自薦做人地公司鐘點清潔都冇人要呀

kerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokerokero

一日時間，用46刀玩到4千4

睇位能咁樣跳舞，真係似一個阿叔念當年
(仲要著件殘TEE)

你仲未賭完

未想訓，好多野諗

唔嬲了

我哋贏咗 快樂龍

幾十年後係咪會喺公園會見到佢

好易氹

HAPPY伯...

佢可能係公園耍太極個啲伯伯黎

佢去跳兒歌

啲路人應該會覺得佢係痴線

我一開始播juno㗎 發生乜事！！

然後仲有班痴線佬跟住佢一齊跳

五人眾依然心心眼

塞錢畀佢

同佢一齊跳

到時我地收唔到做打手條數 所以變咗做hater

原來位能係娜娜

我哋先係HAPPY伯

屌

練定happy伯嘅breaking

其實點解要拎住隻手掣嚟9fing

笑到仆街

CHOK巴又威了，位能為你點歌

Will: 我想點返首歌送畀工會會長, 佢應該會好鍾意...
"Let's CHOK the house"

CHOK

竟然播error 404

笑到傻咗

咁又玩完一晚
今晚刀演LIVE同位能LIVE都好正
多謝刀演，MANS同醉愛的位能

首次留名

即刻跟住un

柯煒林你咁樣我點瞓

為你點歌

病院隨時歡迎

歡迎你

你係要學跳呢首歌囉

HI

淨係啲歌詞都好尷尬

又扮怕醜

今晚真係笑到仆街

想睇你唱LIVE，可唔可以PHONE IN唱

歡迎加入229黨交友台

前幾個live都好chill 聽歌吹水 今晚真係好癲好痴線正到喊
有初頭嗰幾次好hyper嘅感覺 又係晚晚high到瞓唔到
雖然都知大家好多心事 世界真係太爛啦
希望你會開心然後我哋都開心 互相支撐
所以多謝你 真係多謝你

正

多謝刀演, mans, 煒林, cfu, chok巴, 仲有各位院友同位能黨黨員
今晚好正

感覺返晒嚟

多謝柯煒林，今次個LIVE又可以維持到個快樂指數
(我哋會得閒嬲下等你氹下我哋)

夏絲live後感
我們愛你喔煒林！多謝煒林

推返畀你睇喇煒林 諗諗佢啦

的確我個人開心左多

我笑到仆街 喊左咁多日好耐無真心咁大笑過
明明一開頭仲想笑佢老 點知後面d歌we connect左Shit

五音不全

唔準笑佢老
不用分得那麼細，大家都係叔叔姨姨

又話自己乜都識

will入埋刀賞團

新人留名

Shit! 點解啱先quote唔到 位能你諗諗佢啦

大家都係叔叔姨姨connect晒
見到有人用“叔叔姨姨的青春之夜” 真係完美形容
發現原來自己真係唔再young
真係開心左好多呀 多謝各位 多謝煒林

謝謝陪伴, 遲啲見;)

識欣賞 唔識表演

今晚真係唔使瞓直落搞咗差唔多五粒鐘
我Will同229黨所有人要開心

年輕真好 但回憶更好。
回憶總是美好的
係呢段最低落既時候睇到呢個live係最大既陪伴
謝謝你，柯煒林。
要認老啦我地

「我無應𠄘定你㗎！」

五人眾太易氹 贏左快樂龍就原諒咗

雖然we connect唔到 但係我都會支持叔叔姨姨自high之夜最好就拉埋小提琴 咁我放榜前一晚都唔洗咁驚

hello

新黨友

我唔會認老，點都唔認

有個垃圾屎小學雞死屁孩痴線佬陪住我哋，一齊認真地鳩落去

睇咗好多日live
終於入嚟留個名

終於明咩叫老了

唔通真係夠膽同牙談鬥咩 莊way咁揪得

入到嚟背個黨訓先

真的好喜歡汕昕，請好好保護她。
刀演兩米八
柯煒林又正又好戲

歡迎

in 幼稚蛋 we 9

睇咗《二月廿九》未? 依家有團大家吹住水 一齊重溫

每日頌訓十次先

關於二月廿九嘅所有野都可以喺到講

你考晒試未架！搵班長擇你名架！
如果未考完睇live嘅話叔叔姨姨們都會一齊鬧你架

會唔會叫埋阿談
談姨

尋晚UN得太開心，依家謝咗皮

尋晚位能live好似好high咁
同埋好似因為位能多咗啲位能黨加入

位能黨員: 未睇<二月廿九>快啲追返
呢個係加入位能黨既必要條件嚟

High到推到1/5個post

咪就係
今朝起身發現爆咗post
諗起係喎尋晚位能live
估唔到high成咁

有位能嘅晚上就係推PO嘅好時機

我識大部份
叫我叔叔

師傅唔好扮後生

感覺返晒嚟啦 日頭Sofiee夜晚位能

我咪話我識囉, 咪話叫我叔叔囉, 小妹妹

你話大部份咋喎

小妹妹

星期一已經考完啦未考完點敢做夜鬼

小妹妹, 做咩咁同叔叔講野架
唔緊要, 嚟, 叔叔帶你去飲珍珠奶茶, 跟住叔叔幫你檢查....檢查功課

位能，師傅好恐怖呀
Janice, 你唔好嫁俾師傅呀

留名

兵佑個張好鬼正

衰妹新post

衰妹

衰妹真靚

Ranyayayaya

兵佑望鏡頭果下

兵佑世界第一

呢啲都係sam sam la

又借啲意flirt女
小妹妹

Ran爺咁好戲點解仲未有上到位
尋晚畀刀演激讚真係

Ran爺值得上位
有氣質又好戲

Ryan餐飯咁清淡

仆街了 我識

睇埋佢個11:00節目做主持
我覺得ran爺氣質/諗法上有種非主流嘅魅力

岩啊 越睇越靚個種

之前Mans唔係話甜品師先係佢正職？

有做甜品
甜品舖好似book 到下個月

有冇人知佢而家個間叫咩 想去試下
睇相D蛋糕好靚

2月29

好正

衰妹愛大家

哭

這些機會...

omg

夏洛特好野

夏絲又嬴衰妹淨係reply左妳同Sogun

夏絲已贏晒所有comment

法夏世一
贏晒

夏絲huge win

係衰妹黨的勝利！！
btw本身tag咗好多人
不過淨係可以tag十個我就del咗啲 我認得你哋㗎

搞到我都想開個fan acc

諗唔到你個名點譯 可以出現喺sofiee ig而唔尷尬

你個名

ggl translate會出咩

覺得自己個名好正常
好彩有位能賜咗個英文名俾我

我都開fans account先

應該叫dragon heart算

兵佑嗰張淨係睇側面我以為郭富城夾公仔

啱啱睇緊隔離po
郭富城 全盛時期 珍藏照片

加1
我之前用balloon ac, 下次tag埋我啦

真係好似樣

100% match

冇我份
我有諗過我個account名係咪認唔到
不過昕衛兵獲勝已足夠

humdick_you_leavingfk

啱啱先得閒睇前度特別篇
衰妹靚到

婚紗Look真係勁靚

[member][member]

眾院友下次同我一齊去位能po留心心please

下次tag埋位能，一齊 二月廿九出征

跟

下次要tag 3個人 可以tag 位能, 刀演, 同埋chok巴 (公眾人物)

嘉嘉story

支持Sofiee！勁疊馬！

贏晒全世界！

昨晚「周先生」喺咁call我，捱到播完第五集頂唔順。
收工返嚟見到大家反應咁熱烈，我估計我又miss咗好多好嘢。

大愛刀片台！

你認真數下呢個po嘅常客
都差唔多23個啦

因為位能開live咋

有咁多咩?成日覺得只係得十幾

整係聯署list都30幾個

binc list 好多都失左蹤

淨係堆yessa乜乜乜sofiee乜乜乜都應該有10個
我地五人眾又5個
仲有幾個位能黨
又有chok巴神宮巴默羽巴拜山絲凍檸荼走資巴氣象巴我個嘢壞咗壽司司傅壽司仔又唔做嘢viutvhater etc. (數漏你個名唔好嬲)
加加埋埋都over20個，30個都嚟緊

仲有個個steve no jobs

我係

仲有貪心非洲小狗

我想拎紙寫低認名......

原來有咁多人
多人到就黎要整個連登名twitch名ig名conversion list

啲yessa乜乜乜sofiee乜乜乜好難分，點搞

搬個list過嚟逐個對

佢地幾時先可以再改名

有好多出咗院

支持改名改左sofiee可能會認得你地呢

但刀片台越來越多人呢

Yeesa張麗紗會然 個IG名我估咗好耐

你唔accept me

仲有一個月

之前冇得改 我索性重開一個account

shit佢哋又加密

位能視覺

潔淨版

位能眼中只有

我絕對唔係院友

Bin c list你排15
扮咩

呢排掛住探沈門post

只係幫手推

一兩句姐
越睇就越灰

屌真交友台

229 影響力太大

推返呢個先

笑死

時之鍊金術師

229黨世界第一

好有創意
配樂同某d sad shot唔夾
但搞笑嘅shot就會好正

有啲跟歌詞，有啲跟畫面，所以哭了,紛擾就用哩啲shot

呢條廣告片好睇到 我loop咗幾次

刀演唔好BAN我

仲有書店店長呢

今晚似無台?

仲有我呢個《還願》小導遊~

早訓護肝

Btw, Kaki呢套劇搣走咗我對佢喺《教束》同229嘅印象。

確實昨晚大家爆咗，今晚要護一護先，幫佢充充電﹖

Hello crystal巴

今晚無Mans刀賞團 - 前度特別篇

刀演在線

Chok巴今日先睇完黎？

位能你今晚有冇自high呀

0514 combo紀錄：109

上次好似13x
Ruined by walevet....

0513: walevet has ruined the 113x combo

yes

衰妹婚紗相堅靚

輕輕一推

班老公男朋友又多個情敵

歡迎加入229交友台

轉載至金都編劇+導演 黃綺琳(Norris Wong) facebook

好想去

呢排搵返衰妹拍過嘅片
原來真係拍過好多
有啲連Wiki都無記錄到
我估佢自己都唔記得拍過幾多
真係超級勤力進取
唔怪得刀演最初搵佢拍前度特別篇
佢會爽快應承
因為佢唔會放過任何演出機會

努力係會有回報
衰妹老婆世界第一

佢最近有段訪問講
以前拍落好多片
但一直無乜人睇
有時會覺得氣餒
但依家因為229多咗班Fans
反而大家會返轉頭睇返佢以前演出
令佢有份參演嘅作品有第二次機會俾人欣賞
佢都覺得好神奇

起衰妹身上強烈感受到
果種做好每個角色嘅氣息
吳海昕世界第一

我哋係咪又要update wiki

係咪poplady條片

Sorry 唔記得
係近月嘅訪問

仲有INNER

可能後面有個人 星期日我可以起行

花生

咁都推咗五版 大家究竟有幾想食花生
專登解密畀我煒林睇的
係咪好想知我地做咩社會實驗呢

刀演係咪想召喚wiki專員幫你執返靚個中文版

人渣

嘩

濁水漂流狗衝謝票場

無加密 唔驚

一定衝

宣傳部部長邊有咁易被我地大到先得㗎
我覺得佢會講：catch me if u can

織緊網準備捕獲位能

準備好

柯煒林世一 大嗌出嚟睇吓邊個羞恥啲

我係真心㗎

柯煒林又正又好戲

預咗畀人笑seven
應該要問問題：1. 點解你好可以又正又好戲
2.二揀一吳鎮宇定五人眾

我哋要畫埋貢丸上去
想用華康少女體支持佢

想睇反應

到時又要組團 位能黨出征🖤💛

上呀各位

出征

連登無真絲

位能黨出征
要令柯煒林尷尬羞恥PLAY

想合照

Why not both

想同柯煒林一齊跳para para sakura

諗起都好興奮呀

著住指定白T thanks

happy伯

我哋係 娜娜

利事ready

越來越好玩了

可能我地都係happy伯

好緊張呀

happy will

好緊張啊 準備要獻出第一次

Shit 佢哋又加密啦
我哋掛住柯叔叔啊

要key埋啲裂痕落去先似

啲裂痕先係最難嘅地方
因為會裂到睇唔到啲字
驚煒林𠝹到手炸

都係做港豬會舒服啲

睇完啲嬲野咪入嚟吹下水

相信今日大家都好嬲㗎啦

一日嬲幾單大野

刀演掛住食菇咋

明啦 食完菇之後

有冇人有yeesa手機wallpaper推介

珈其呢個強迫症角色有無請教過sofiee

啱啱追咗Po
明你講咩了

其實我上星期睇咗喇
應該冇買我飛架可?
我諗住同地獄巴等你地散場出嚟食花生咋嘛

[quote][quote][quote][quote]

佢好似都做過有病嘅角色

btw 原來凌文龍/潘燦良做嗰個科學家老公都係叫Ryan

點解個個編劇都要迫害叫Ryan嘅角色
今次仲要俾人帽到養埋人哋個仔

林峯有新歌

首歌好似好耐之前聽過
係咪個乜鬼飛虎

今個post有半個係圍爐

貼返正經野先

刀演話準備開台

刀LIVE

shit搞到我Will冇得mon post

刀片在線

刀演撚狗

天佑生日快樂

兵佑生日快樂

Same Same 生日快樂

兵佑生日快樂，繼續喺我後面排下隊先啦

我的兵佑生日快樂
愛你一輩子

happy bir符day

天佑生日快樂！！

衰妹新片

衰妹做偶像

天佑

咁快手
條友今晚先慢慢睇

生日都仲要被你地迫害

點解佢咁鍾意踢腳嗰個動作

永遠忍唔到笑

衰妹隻腳都踢到好高

天佑生日快樂
祝快啲練成一邊整玉子燒一邊彈唱四年一遇

衰妹條片好好笑 好膠

定下驚先

世一

救命我笑到抽筋

好耐冇update個寶庫，啱啱加返哂post 69-76嘅post link

因為太長分開咗2 part (1-50 ; 51-76)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

新post 如下：

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (76)

多謝氣象巴

煒林你今日好嗎?

@世一 巴搞返掂你啲蘇州屎啦
我冇比佢follow

請安息。

睇返昨晚live，我見到有人提起我無出現，好有愛！
係…昨晚《難息橋》都未出片尾我已經瞓著咗.... 乜燈都無熄.... 睇唔到live

衰妹
成條片膠膠地又跳到幾下好正

養肝係好事嚟
抖足精神咪幾好

請讓我浪漫到至死方休 - Sofiee吳海昕

聽著這位愛情狂想家喋喋不休，不禁好笑。

Waaaa

搵張最靚仔嘅唔得嘅

希望我Will快啲block seven你

醉愛呢張可以周圍話係我bf

衰妹
Sofiee (many interviews)

停止迫害我煒林

chok巴紅咗就囂啦

介紹返，佢係我老公

sor i mean張相係bf時期影 依家married啦

我冇啊

小妮子掩著臉傻笑，然後認真思考了好幾秒。她情不自禁輕輕咬了一下唇邊，眼睛在靈動，我都看在眼內。
篇專訪寫到好似小說咁
諗起《破壞之王》

企鵝踢
如果汕昕拍武打片一定好好睇
希望《打天下》第二輯搵佢拍

罪魁禍首出現啦

我求下你哋上多次散後啦想睇曲棍球
堅定守護我方Will 不解散

跪求上多次散後

我都好想睇煒林呀

跪求上多次散後

就算點，都唔會改變到我哋對煒林嘅愛

五人眾永不解散

五人眾永不解散

btw張相只不過係四年前 但個樣好似學生

跪求上多次

原來已經去到75

Ryan收禮

Ryan隻手仔

插沙跪求再上多次
冇導演座談都可以

呢個正

Ryan 2.0!

好正！
Ryan生日快樂！
(多謝你刺激會長做一個Better Man)

呢part真係最鐘意
小昕笑嗰下真係世界級

甜到個mon都爆埋

你地死心啦
五人眾不解散 位能黨不解散

相信無人理解到。

好似話係NG shot嚟不過照用？

等第八集刀演再詳細講呢幕

笑到out frame嘅汕昕太可愛

本身outframe應該唔用，但又覺得個效果好好所以照用